今晚邊度可以比我默哀？

呢個仇要記住....
11.24 一票不投建制派

科大! 尚德!